一人一首歌詞可以當係文學欣賞的中文歌

弱水三千

青花瓷

Raidas - 傳說
夕爺響朵作

夕爺D詞真係正

天間 石頭間

巴打係咪達明fans?

我變身蒙面惡徒便溶掉

黃金甲

血染盔甲-我揮淚殺
生死不過-一刀的疤
誰在亂箭-之中瀟洒

有圖片又夠霸氣

大懶堂

即係林夕研究

食軟雪糕

方文山有啲歌都幾有詩意

得一句押韻
詩同歌，韻好緊好緊要
唔鍾意方文山，就係因為佢只係夾硬散文入歌。

絕大多數連登仔一定瘋狂吹奏林夕
一小撮就吹奏周耀輝

垃圾post

菊花台

不來也不去

士多啤梨蘋果橙

你唔愛我啦

夫師基也是你，早優生也是你

年輪說